發覺好多連登仔都係軟皮蛇

支持開一樣嘢，一見風勢唔陀就即刻收皮 真係有立場就企到底啦，垃圾

至少我唔係